特朗普據悉將公開露面 就共和黨未來發表演說，又會批評現任總統拜登的特赦和邊境政策

美國前總統特朗普將在本月底在一個保守政治會議閉幕儀式上發表演說，是他卸任後首次公開露面。

知情人士透露，特朗普的演說將提到共和黨的未來，以及保守派行動，又會批評現任總統拜登的特赦和邊境政策。

這將是他1月20日卸任美國總統，以及參議院否決對他的彈劾案後，首次公開露面。

知情人士透露，特朗普的演說將提到共和黨的未來，以及保守派行動，又會批評現任總統拜登的特赦和邊境政策。

我侵

好掛住你

特朗普早前被指煽動國會衝擊事件遭受彈劾，其中7名共和黨參議員倒戈，但最終未能成功將特朗普定罪。特朗普隨即發表聲明，指讓美國再次強大的運動剛開始，未來會有更多事情分享。

最重要消滅deep state
搞得Trump
就自然搞共和黨

特朗普成個月都冇出黎了

民間總統

Support Donald Trump

侵侵！

如果侵2024選倒，2028係咪仲可以競逐連任

識玩

當選三屆總統👍

我侵準備接管共和黨大權，成個共和黨都唯侵馬首是瞻

共和黨舊個班咪就係ds 囉

理論上可以

前提真係要消滅咗deep state同造票機先
不過如果2028 .....Trump可以成為史上最老總統

侵侵宜家要先爭奪返自己喺共和黨嘅地位，擊敗共和黨舊部人馬，同時亦要做好媒體工作，爭取民眾支持，呢度要相當花心機同時間，否則無權無勢難以東山再起

前任多過現任views

睇YouTube 就知
侵侵president days 個日仲多人睇牙joe演講日

“81 Million” 🥴

美版熱狗

牙侵-沒有你的第XXX日

同藍屍大大聲話自己嗰邊有500萬人乜分別

人民日報：國安法有3000萬人支持

媒體工作基本上無可能，fox都咁鬼，除非多開幾個親右既頂死班左媒

廢佬侵可唔可以收下嗲？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Tony_Stark(狗隻#92299)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

希望佢四年後仲健康先

侵幾時回歸

侵爺
快啲上台收尻班媒體皮
成班利益集團賣港賣台 屌佢老母

唔可以。22nd Amendment規定每個人最多只可以當選總統兩次。2016係第一次，2024已經係第二次。所以2028唔可以連任。

你個理論邊度黎？

真心要請教cctoy班政治精英

要留意下佢演說會講d咩

我諗好撚多人睇

唔識唔好係度教錯人
唔得

如果網上睇同轉載可能有難度, 因為班 BIG TECH 會瘋狂 DEL 封殺阿 TRUMP D 片, 唔理佢講咩都好...

In Trump We Trust

我侵威武

班愛侵力最鍾意講話自己支持侵係因為守護美國憲法
但係連憲法第22號修正案咁基本嘅事都唔知係乜

終於等到侵侵出山

拜登特赦咗邊個